袁 禮 琳 算 係 近 年 最 靚 最 純

覺得佢好似仙女

agree

係袁澧林

雞

臭四樣

覺得佢最靚嘅時期係一開始幫initial做model嗰陣 好有仙氣好襯橙色胭脂
但最近好似得罪stylist咁樣妝頭衫都搞到好柒

I love you berry much

金鐘仔又反

係佢五觀唔精緻 幫化妝品賣廣告啲妝出事姐 我覺得佢做下演員 唔洗下下化濃妝好過